一個問題：如果黑警清唔到場，我地一直留喺條街度做乜？

真心討論，想明白大家諗法

相信大家都睇左個post 話留守係想黑警一次難清過一次，出發點我明，但比我地一直留守街頭，到底想達成d乜，有無人諗過？留守到一個禮拜，一個月，就會爭取到訴求？5年前試過，唔work喎

你話佔立法會同政府部門就有用姐，佔普通街頭就真係唔知做乜，而家搞佔中2.0?

參考番2014烏克蘭，佢地佔左個廣場就真係要黎做總部，全部野喺入面做，分晒tent，物資/first aid/通訊，甚至有退役軍人負責訓練示威者，佢地既路障防線係講緊裝甲車先清到既級數

我地要留要佔，希望係可以有呢種目標先真真正正一齊留守，如果每晚諗住尾班車就散既話，就不如適當時大家全身而退，一個都唔好比佢拉，得唔得？

（下面仲有，睇埋先正負評）

可能你會問，咁仲上街嚟做乜，唔留就不如唔好出啦

咁諗就錯喇，出嚟唔係畀呢個政權睇，係話比成個世界知，有幾多人係企喺市民嘅一邊，等勇武嘅手足有民意加持，我只係覺得每晚等到天黑，set路障留到尾班車嘅方式未必再適合而家嘅時勢

至於勇武嘅手足，不妨試下游擊hit and run，唔需要遊行示威等警察有晒預備先出嚟行動，如果平日時間，無和理非手足嘅安全考慮，小隊形式其實做到嘅嘢未必比而家少，甚至搞到連pc散仔行咇都要提心吊膽，到時警隊就真係崩潰喇

推

Push

衝爆左隊防爆之後就棄守去下個點，反正tg group 大把狗mon post，撚左佢地出黎一team team 玩。之後和理非都試左燃狗實驗，係幾work 架。所以大家千祈唔好做呀

Twitch疑向中共跪低！直播香港示威帳號永久封鎖 輸入1989等字眼被禁言

有道理，唔好只為發洩對警察嘅憤怒

呢兩日警察加快咗清楚行動，而且盡量打人拉人，前線受傷機會大增。

硬碰硬係下策，hit and run保持實力並持續騷擾對方先係上策

街頭易攻難守，點解要捨易取難？